屈臣氏根本固意製造排隊現象！

有幾多盒其實一早就知！

一早講好每間廿盒，限每人一盒
不能中途加入人
隊伍過廿十人就截龍
咁就唔好有咁既狀況

咁啲人見到條隊廿人都自己識走
唔洗咁多人浪費時間排隊！

啲人出面排咩屈臣氏咩事

尋晚咪講咗
係大家無睇

ON撚9，永遠都會有人死唔信邪繼續排

自己on9排隊冇得限制

請善用不推文回覆

根本連員工都係尋晚先知得20盒 然後收哂工先fb話有貨返 咁啲人咪通宵排

人地FB咪講撚左得20盒
D人鐘意排又關屈臣氏事

為一盒都排幾個鐘

正解，自己唔留意又開始blame the victim,好心矛頭指番政府啦

一早講廿盒嘅話咪琴晚已經開始踢閘囉，隨時琴晚半夜就混戰
同埋啲廢老同c9最鍾意鳩噏，淨係會周圍講屈臣氏有口罩賣，傳多兩傳肯定冇人知得廿盒

佢唔係blame the victim
係分化撚
e d不推文啦
拉

未開工已經鬼咁多人排啦

拉

政府根本故意製造排隊現象！

通宵排？今朝4點幾連登巴打出去排 都排到第七喎

一早講左係課尾果浸

係班藍屍死唔斷氣係都要排
我見到有班死老嘢明知自己身體唔好
又要排隊又要坐喺地下
隻手係咁摸口罩同地板
個場景真係好撚得人驚

推

關屈臣氏乜事呀
on居樓主

抗疫保命
推翻暴政

根本係因為 屈臣氏班 PR 開壞左個頭
一早懶醒講左 今日會有貨到 又唔撚講幾多盒
依個訊息就畀人 cap 左圖傳左出去

之後啲人狂屌屈臣氏講啲唔講啲, 又唔講有幾多盒
所以屈臣氏先補多個訊息 話每間二十盒或更少

但因為第一份訊息已經傳開左, 第二份訊息傳播力無咁大
啲人咪唔知囉

所以話點解屈臣氏班 PR 離地又無腦就係咁解
你班傻鳩連登仔仲好意思畀負評
on 撚 99

你地自己睇返啲新聞網, FB page

好多人都係 cap 左 屈臣氏第一條訊息
話咩「屈臣氏好努力喺世界各地搵口罩....」嗰段呀

但就少啲人 share 第二段訊息

明眼人 就知 根本就係屈臣氏無腦既失誤, 令到大批市民去左排隊撲空

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

又咁講，如果好似彩豐嗰單咁，去到派嘅時候都冇講幾多盒。咁一定係抵屌。搞到啲人排曬隊又唔走。

但屈臣氏尋晚都已經annouce咗。啲人都要排，咁又可以怨邊個？要怨都怨政府啦。

人地入貨價賣口罩俾大家，仲要俾人屌。咩野天理？

成班廢老 都係想搏大霧

真
我點知佢地想買咩
樓豬買唔到就出post鬧人

屈臣氏 冇理由唔知個總貨量 而咁大宣傳
陰毛論咁睇
會唔會係誠哥玩野 放風扮到全城冇口罩
做鳩柒婆

22 hrs ago
13 hrs ago
11 hrs ago

你地自己睇下先護盤啦 成班柒頭
前後出左 3 次訊息
要去到第 3 次先講每間只有 20 盒
睇埋個分享數字 你就知點撚解啦

屌你老母

故意

你on9 少陣啦
琴日阿布泰講明冇曬罩仲有一班廢老瀨死唔走
然後牛咁眼望實cashier 慌死呃佢地咁

琴晚有講呀，但係你地零晨就去排隊，點截龍呀

你唔怪d廢老反而怪誠哥?

22 hrs ago 個訊息

3.8 萬個 LIKE + 6 000 個SHARE
都仲未計 各大新聞報導

屌你老母垃圾 PR 淨係識打飛機
間接害撚左個公司 image

固意？番大陸啦on9

琴晚已經講咗得20盒係唔知點解啲人仲要繼續排

Watson一早講咗

叫個職員零晨三四點去截龍呀？
痴筋

On撚9 啲人凌晨開始排隊 要員工凌晨返去截隊？

琴日阿布泰賣哂啲藍絲咪又係死lur唔走
收皮啦

人地和你shop排隊關你咩事

今日連萬寧都有人排..都唔知排咩撚野

係又點
咪當佢賣廣告
有班戇鳩幫佢免費宣傳唔通唔要?
啲人自己戇鳩唔識追FB怪得邊個

話你on9怕你嬲

廢佬資訊貧窮，唔睇FB

遊行派口罩 希望都有咁多人去

排得黎都中左招喇

block

尋晚咪講咗得20盒

呢個真 樓主on99

自己on9關人撚事

凌晨1點先講 有幾多人會留意
結論係管理層弱智

第三次先講咪第三次先講
吹撚漲？

on9 唔怪政府怪屈臣氏？

睇到人地有貨返既post
睇唔到人哋話得極少量 仲叫唔好通宵排
人哋鍾意排隊邊個管到人姐

樓主係咪排完買唔到口罩嬲嬲豬呀 琴晚咪講左得20盒

收皮啦
有貨比你仲想點
自己又唔睇消息

就算我話有無限供應結果來貨得一盒
咁又點 啲貨係我入既我想點賣就點賣架啦
你咁撚巴閪閉咪自己出去撲囉
我冇拎枝槍指閪住你個頭叫你排隊架撚樣

終極藍絲：排隊啲人一定收左錢！

算啦, 連登班人 反智都仆街

明明係 PR 做錯 , 都可以死口話無

畀哂證據佢地睇 都可以照負評

同班弱智講道理真係哂氣

樓主港豬嚟?

你睇到唔撚分享又關人哋公司事
惡撚到 人哋話有貨就搶住分享
冇貨又唔叫親戚朋友咪撚排

就算佢一間舖200盒定2000盒都好，都一樣會排斥
除非一間舖有20000盒

自己on9喺度怨人，拉

on9冇撚腦 賣晒就冇喇 排乜鳩 仲賴人

on99 block

咁關屈臣氏撚事你on9啫，一係就智障藍絲，一係就毅進傻鳩。

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

關屈記咩事

今朝七點幾返工見到排長龍我都即刻放棄唔去排啦
係啲人覺得一排就要有貨俾到佢哋

引班廢老出黎交叉感染

叫囂，會令口罩出現更多空隙，飛沫四散

根本唔係依個問題

係因為「期望落差」既問題呀 !

如果第一條訊息已經講左
一間分店得 20 盒
幾時到貨 幾時開賣

咁啲人自己心中有數

依家明明就係佢地 分左 3 次 前後 10 個鐘 放個訊息出嚟
令到唔準確既訊息傳開哂 導致個混亂
你地講撚到 PR 無做錯 ? 無撚野呀 ?